Avengers 介入中國內政！！

見你冇人回咁慘我回下你啦

慘

笑唔出

哈哈哈
你都係想我咁覆你姐

比心機讀設計呀，加油

戇鳩P牌

好柒

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

哈哈哈
好好笑